[A/I]Fate/Grand Order JP [794]咪啪～

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相:

好女仔

燈神介紹:

神父靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十一抽
課金就650hkd左右=168石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

lm

屌你

請支持Tamamo

sor 下次會記得移走你 燈神一個就夠

岩啊

100箱都開到想死
好佩服啲巨巨刷成幾百箱

開始練習黑龍

聽講刷左5000箱果個淨係開箱都要72個鐘 未計賣肥

黎蛇要打煌黑

海鮮網90+ fake人

好女仔個到做乜有tama

岩岩上去睇發現佢執過晒個海鮮榜

Tama > Tamamo ✓

個隻野殺唔死人

如果真係無NOBA新活動點算

支持下得唔得先

有菲林

我正式承認 Tama 係好女仔
希望快d有義工幫佢執執個2d live

oAO

個個都要支持 支持得邊個

oAO好得意 可以留
但係佢個波咁大 又無戴bra 唔識boing boing =假波

今次twitter潮流 I字畫tag 我覺得嘛嘛地 無乜意思 為左仁而仁

帶我打

我呢個星期一張I字腳既畫都無 save 觸動唔到本毒心靈

夏娜呢隻過氣G好耐無見

肥脾

唔係話又出續作咩

拼圖王巴打幾勁 我睇開個個twitch鬼佬 雙刀打都係咁上下時間
龍屬雙刀好岩打黑龍呢隻野??

呢隻野弱龍屬

雙刀呢? 我重未入過場
今晚先開機

用APPS開...

15分鐘打66000血 會否太勁

たま子你地好

泥祿

嗯 感覺沒有勝算

fgo新紅牌阿姑

救我 tama人

笑麥9

ok fine 宣布失守

你講你定咩先

啱啱聽翻tama之前啲live 法國佢將台灣fans叫做台灣fans 又準備有花生食了

d人畫到隻脾咁肥 頂唔撚緊 最尾save左圖

你琴日係咪都有講過?

係

不用不用

呢個姿勢唔畫肥髀仲有咩意思

我第1日 碌twitter 見無乜特別
無啦啦岩岩講完話觸動唔到本毒心靈 再去碌twitter就奶野了
第1日你地又貼埋d 隻腳勁幼 甚至小刑連做都做唔到個d圖

呢度不嬲po開健康圖

啱啊

媽...媽媽...

I字夠健康

好勁 原來依嗰世界真係有天才

嘩14.4k 1日升多4千4= =
一紅左/升左上d trending榜 就升得快到

唔係外傳得一本？

失敗喺唔喺度 我加入左tama子 而家想10抽 可摸以保佑我

屌喇星番工個撚樣想跣鳩我
好在有錄音證明到我
不過搞撚到依家先收工

做咩

屈我冇講清楚啲野要點做，想射波俾我
聽番錄音係佢自己理解錯又冇問番
問題係之後都有野又要搵番佢搞，點忍到唔屌鳩佢

10抽

直接屌佢下次有唔明要問 佢高級D定你

同級咋

點解會有錄音咁勁

輕鬆 多謝大家

你開下金口就ok

圖為會腸本人

老江湖

我都話自己唔燈

公司啲電話自動錄

幾時燈下自已

ベノム

已經好過上次了

你加油, 睇多首都係咁就

唔知有無新作

有冇得點歌

係TAMA勁姐
新手係咁

我幾肯定一定係咁

中過幾多次伏 每次曬我個半鐘係咪好好玩

夜に駆ける

點解要簡呢首
呢首有少少難度

我都想問
呢首點carry到呀

可能D人點左
唯有點番D簡單D既比佢唱

點左綠毛星間飛行

今次6個鐘

團子大家族啦

頂唔順

會唔會全部都係講app版機戰咋

、「スーパーロボット大戦」シリーズの最新情報や参戦作品をご紹介！
我日文唔好 呢句野係咪表示有新作
因為我記得以往有新作既生放都係生放頭段就即刻講

2隻垃圾驚加埋講到2個鐘都當佢贏

台豬唔好燈

機戰系列最新情報及介紹參戰作品
無講明係新作
我個人就覺得係時候公佈30周年版權作

too late

機戰系列最新情報同參戰作品介紹

下星期記得入戲院G持神父

OK精神了 有OG我抽三個人送各送一隻

呢首咪好囉

岩岩念咒呢首好好多

唔會有og

當年高登有人賭十隻
好似都無送到出黎

佢唔係用本音黎唱,係難唱上去
應該無咩學過唱歌

我點同 我世一 點會走你數
有OG我真係會開心到中風

燈

你叫左人做daddy未

一早叫左啦 願賭服輸

但我唔玩OG wow

好，咁可以開盤賭

又燈og

唔玩OG真係僅次於唔睇vtuber.....

話自己唔燈=燈到自己更加燈=無限增強燈力

冇玩過OG 唔想玩返咸豐年前個啲去知佢世界觀

永動機

好玩WO
當年我小學雞玩

唔係劇情fans既話
淨係J畫面都夠
領先各大版權作起碼10年

小學雞冇乜玩過戰棋 玩rts多

但玩機戰我要睇埋劇情先玩得落

當年北極基地比人背刺果下好深刻
???????血量

咁OG的確個劇情係其中一個賣點
點樣串連翻曬舊原創同alpha d野

granzon 以前玩以為要打死佢
on9到 根本冇可能

就係因為佢個堆舊野已經去到太久遠 你叫我而家拎返出黎食我真係哽唔落 所以我覺得佢如果想吸引多啲人入坑OG就要remake返舊個堆先
其實好多機同人而家都整好晒新模 應該唔難?

佢肯upload翻ogs上去store比人買黎玩咪得
好現實既其實都係
玩得og真係死忠多

其實我個陣係有諗過買OGMD黎玩 但一諗到真係完全唔識佢啲人同機就打左退堂鼓

佢舊作肯漢化都買

OGMD完全當獨立作玩都得 主軸機戰J
GBA時代有玩過啦掛
再撈小小其他野扮伏筆
反而對上ps3 隻2nd OG就真係恰鳩人
d劇情濃度好強 資訊爆炸
不過高清機戰都係得呢兩集
依家ps4果幾隻版權都冇ps3隻2nd OG咁靚畫面

ps2模擬器

Y M T

唉

老老豆豆 琴日個個我都明
依個認真咩

佢唱萌歌係OK既
呢首都唱得唔錯

首いーあるふぁんくらぶ 我聽到想笑
要求咁低既咩

新人我收貨的了

正常人以上水平啦 同班天才比無得比

聽得出有進步
起碼我無主動MUTE/關

黎緊見到發明左燈力永動機嘅牙敗拎諾貝爾獎

伊藤美來唱同一首係香港比人笑難聽笑到依家
估唔到大家接受能力咁高

一對朋友就比你班撚屌拆散了

睇身份講姐

我接受能力忽然高左

沒有對比沒有傷害 TMT太尾機

自動開箱機

仲要tama歌回下一日就係yuna歌回

同公開處刑有咩分別

路線唔同

我好耐都無抽中好野了

可以點路線一樣

聽tama drama都聽得出tama配音都得

全能到仆街

宜家係yuna個fd定tama個fd

佢畫畫唔得

射左5飛都冇反應

隻野忽咗

幾時帶我

今次頭都爆埋

平時有nobu控開炮
而家唔識玩

見你射down咗佢

破壞王加炮術
重有冇人黑龍

輩先真係

幾時先有嘢抽

新野嘅話月尾啦

希望真係有新嘢

咁急dum錢落海

我就醒比你睇

55

25貓不了

25更加要屌 慢慢調教

我好了

可可蘿同佩可我要了

lan

One拳 130

音域係高位置

手制無電都出埋黎

唔識一邊叉一邊玩

想一次過睇1-3

屌 我知無電就會去叉電啦 問題我唔知
走火警咁就企左起到

終於過倒

quote錯 唔好意思

專業小小 買多個手制

好唔掂當下
衰好黑仔

大帝 奶光 阿比 好耐無復刻

佢塊皮幾靚

個人認為5期生最靚就係佢

d女玩健身環真係好仁

奶光上次強化好似復刻左?

對你嚟講乜女都係仁

珍

唔想返工

跟呢到啲巨投炒股，即刻唔洗返工
利申無本

真 巨頭炒股d小數課金
我地小薯返工課身家

點解現寶攀石無靚女

有你都唔識

條友攞景定贈慶

你岩

tama個fd

日本仔好有心計

通常靚女都有肥婆FD

啲女人好古惑架....

仲未開完啲箱

想摸肉球

tama先唔係咁嘅女人

不過yuna唱歌唔掂真係要另尋出路 唔係人做你又做就一定得 呢啲V冇啲個人特色就玩完

其實yuna唱歌唔差 起碼平均值以上水平 可惜佢嗰fd係tama 平凡人同天才差距

平均值

有努力分

唔係JK咩 算係咁㗎啦 將來應該都大把世界

應該係，佢可能做半年就畢業唔做V都唔出奇

仲要見到tama起飛 自己冇進展乜濟更加打擊信心

轉唔到型基本上一世都俾人叫係tama嗰fd 不如儘早離去

Tuna ちゃん

諗到yuna可以點轉型 逼害擔當

終於開晒啲箱

屌你咩

妃常慘

新北市男子李允然去年7月迷姦模特兒姊妹，2被害人憤而提告，李男交保後隨即落跑而被通緝，警方今年2月前往圍捕時又再度逃逸，一不做二不休的他竟持槍侵犯鄰居母女丼，並將丈夫捆起來逼看妻女受辱，在鄰居家待了一整天才離開

Riyo漫畫牙狐真係唯一正常人

武士道有個jk唱歌唱到同你地個yuna差唔多
比人笑撚到武士道出信屌 唔比再笑佢

JK V 唔同明星吧

理撚得佢
咪又係jk唱歌
難聽就係難聽

老老豆豆 JK係佢既行為上做其他野就有加分姐
唱歌關J唔Jk撚事
Yoasobi 條女都係廿歲渣

好想快啲到星期五

聽番D舊歌回囉

TAMA連作詞都得

loop緊啦

我當然明 咁就係明星同普通人既分別，一個會比人屌，一個就乜事都冇

一個係職業 一個暫時仲係業餘 期望值係唔同既

術 131
中間有隻12萬血怪

葉狗19少日得唔得

問心個句
你睇他媽係因為佢唱歌好聽
你睇yuna係因為佢係他媽個fd

又唔係取消90得返90+
唔想打90+返90咪得

90掉率都唔差
90+131真係唔知做咩撚

HUNTING LAST日係大猩猩生日

搵下騎有咩好用先發現黎明歪到bo4試過都唔錯但好似冇人提過

佢一生人玩過 姊妹丼 同母女丼......

父/夫目打犯
食過單親人妻

會否太勁.....

刑

唉 小弟一事無成 又失業

又要畫i字又要係健全圖...

失咁耐都仲有錢
點跟

開頭係，而家唔係

我twitter見好多都唔咸濕

日日賺幾千 好過番工

所以頭一個星期我覺得呢個tag好無聊
點知琴日一見到d又仁又肥脾就投降了

得寶2

好萌

白上岳橋反cup

個ui真係好樣衰

香港係咁

唔注重it

咁你地啲留言比建議人未

咁你又點睇

我聽左3首冇睇

我睇法係 女人比人屌不是好平常嗎？

要刷番d髓液同心

其實點解咁多台仔繼續睇HOLOLIVE

好多藍絲好愛國

國民黨夠奶共咪一樣三百幾萬票 貼切d

香港唔係經歷完上年都係一樣 唔入屠房豬都係唔會醒

同輩前做愛會唔會比頂羽斬頭

錘個招真係好正

嚇我唔到嘅,SOLO失衡值低先咁姐

咁其實對台仔真係無乜影響
現實大劣又唔敢打台灣
網絡上 你話喪權辱國既話 依家又台灣同china兩個國家都唔比講
同埋你有留意件事既話 頭幾日跌個d sub數已經係關台仔同鬼佬事 香港係呢件事上人數應該佔0.01% 完全唔關我地事
姐係台仔佢地個表態係unsub 罷比錢個d 睇就照睇
罷睇呢d野係我地香港作出黎 唔好屈落外國人到

我係v tube討論區見到扶他= =

居然有出片

開左鈴鐺都係要vtb post睇到先知

carry禾黃黑

我打都未打過
轉頭一齊打

仲有50箱，終於見到終點

J圖bot近排好似無咁多貨派

大家都係fgo 但台伏個post 咁死寂

依度咪又係vtuber報數區

呢到大半個post都係傾其他野

yo

矛野傾牙
HUNTING又咁易打

我都想搵到fgo野黎講...

珍 葉狗無貨派可以傾咩

傾他媽

可能要等到女梅林出個陣

咪又係得幾句
個post唔係一直都係貼下J圖，傾下其他驚咩

燈下期活動係GDGD
近藤大猩猩同信勝

FUE幾時再出大龍娘本

仁撚到...

與其燈下期活動係咩 不如燈下幾時有下期活動 睇死葉狗又飛高三寶無限loop

hunting完嗰日就係大猩猩生日

又係復刻

然後10月28就係FHA15周年

10石

食懵你啊 10石咁多

大龍娘>龍娘

一張紀念禮裝

講還講唔好貼圖 啱啱先食完飯

miss左隻尼爾錶

幾時開主線

有少少似梁榮忠

肥狐cos同zmc

2.6萬sub先得200人睇既

他媽未來

好多都係SUB左,但未必會睇直播/睇
因為好多都會撞時間

唔知hololive件事完咗之後仲有冇咁多人呢

咁Yuna都算係咁食到Tama人氣都有400幾人

你地一個人追幾多個VTuber

片霧烈火

係架
好多人同接得雙位數

無限 個期紅咩咪睇咩囉

大家都好癲

@唉唉 17:39

個名，好熟

戀姬無双

哦，寒蟬Ed果個

慘 生活艱難

又慘

呢個係佢分身歌回

feel到唉唉叔下一句係轉去做G咪唔慘

j圖bot無貨之後 呢到d人都貼埋d健全圖 離家了

一拳原作131

呢排成日都2話2話咁更

棒球一打四
應該唔夠抽

唔夠啦，嗰2個食Q一定勁過今集2個傻仔好多
好彩呢間房係neo總部入面
黑光都係時候重拾自信
應該都可以免於被改造

終於開完

用啲肥變咗幾多膠?

5萬1

以為今日雙pick
聽日唔知有無新活動開新池？
唔係d肥要溶哂佢

狐狸邊會覺得難= =

我1-4星仲未升晒

我已經升哂
係可以餵杯但都定唔落餵邊個

你愛邊隻咪餵邊個

真愛的得兩個，升完啦
剩低升的都係效率為上

變細粒左 緊左

好想跳入mofu的海洋

咁你有咩

牙刑又教壞學妹

很好睇

600箱
我打百零箱已經唔掂

K島一早睇完

阿刑教學妹上exhentai

轉頭就捉佢去刷素材

要用哂身上個9億qp先換到素材個9億qp

幾時先改到QP上限做10億

100億

J圖BOT

表面上好似好和平
但入面有2條友諗緊點撚人

土方抵唔抵抽

抽男人做乜

waver長毛算唔算女人

好似好崩下

三藏的大奶奶

應該係用返武內畫風唔慣

好似無咩經費咁

人設風格同7章唔同嘅影響
7章統一晒做類武內風

想佢用武內風多d宜家睇落怪怪地咁

原來係尼爾

一模一樣

>11億直接射落海

咁岩fb碌到張一樣既圖

抄game都賺幾千萬美金 中國又然

發現開刻印都可以消唔少錢

11億淨係計魔豬
開箱嗰度最少都射左250箱

想問下水殺生院唔換人有冇得3連射

我升曬升到既,都射咗億幾魔豬,都覺得好浪費

仲有一萬分要抽

危

T words 要拎定盾牌防守

要準備好對付小粉紅 發揮連登力量

我準備反他媽了

龍娘無敵

你地個個爆qp係升晒技？
我升升下得返5億唔敢再用，要捱到聖誕

呢到D巨頭隻隻寶5 30技

失敗又搞死一個V

我用果啲先升技

眾望所歸 係澤城美雪

個post講咩 已經死左

Oh 久遠たま rip

noba

咩事?

冇qp冇料 肥溢出到傻左

又講台灣
支那仔啲玻璃心又準備碎到一地都係

又點呀 tama都有做B站轉播呀?
使唔使又自己閉自己3個禮拜門思過?

應該好彩tama未紅 唔係班小粉紅應該搞到佢畢業 又講台語 又多次感謝台灣觀眾

個人勢最緊要係會員同SC 啲支那豬youtube都睇唔到睬佢都傻啦

有無ching架utubefamily

刷左?

阿塔2P色

明明就個出咩雙馬尾戰士

抽

手機狗抽筋就有得抽

弓咁多怪物 不了

可摸以用倉庫隻羅摩換

想屌

肥都預變膠,D人升滿好耐,QP就真係射落海

巨巨刷箱為興趣

料呀清

毛骨坑渠蓋仲有你

笑到肚痛

乜撚野紅線 係咪以為地球度度好似大陸咁

世界都是中國的

佢地都係啱啱知道原來其他國家無牆

歐美你唔玩cp,納粹,種族歧視基本冇咩問題

我啱啱起身睇見到白上岳橋同可可無劃清界線啲小粉紅又開始跳掣

係得支那人既G點周圍都係
佢地底線梗係唔複雜啦,因為講乜撚都高潮
用繁體又屌,台語又屌,唔加中國又屌
但居然唔屌佢係日本人明明提日本,就又國恥又乜又物

白上岳橋
狐狸話想奶條尾啊嘛 結果又一地玻璃

笑撚死

4dx 有飛買了

.....

支那仔講野好奇怪 完全睇唔明

星期五晚有lite放送局

講野野蠻
講野方式都係野蠻

大猩猩

我記得女主角最後被車撞死咗

冇武肺
GG

以前啲動畫啲尺度好撚大

垃圾hunting

咁撚正

又搵川澄開mini live

本野麻麻地 淨係睇左十幾次

你試下而家兒童時段節目出人間爆彈
比家長屌撚死都唔知咩事

條囡咁仁嘅

麻麻地又睇十幾次

個樣真係一般 睇過其他相就知

會唔會係萬聖 /復刻saber wars 2

Gudaguda x 萬聖

真選組蝦娘

已經冇蝦娘份啦

最強唉刀 龍娘JAPAN 既時代

龍娘教復活

復刻就多數唔會有lite放送
似新event多
亦都唔會係萬聖節
萬聖留咗喺平成
當然唔代表唔會再有龍娘event

日服到依家有幾隻5星

97

縮到啲字, 殘完粒字仲要殘埋成個詞 睇唔明鬼話

新選組又無啦啦強化

蝦娘加入新選組

近藤勳

睇連登女兒了

讀棉花糖

問秋番

唔識日文可以點做

聽

刷國籍係乜事

無咩事 Tama而家講緊自己係翻緊學 目標係做聲優歌手

其實應該夠做

jk

Tama鍾意芝士類嘅嘢 討厭酸同辣嘅嘢？

佢上次都講過
鐘意芝士蛋糕,同芝士製品

我最討厭天才... ...

Tama話寫咩文都無問題 但日文或者簡單英文先識讀 深少少嘅識睇唔識讀 去學日文啦失敗

然後Tama完全唔知自己嗰模大細眼

又台灣呀?

kimini ABC

Tama第一次睇嘅動畫係SAO
鍾意中二病談戀愛 進擊巨人之類 不過最鍾意嘅係SAO
夏番有睇一堆 例如underworld篇
cls SAO處

全部都係大路野

你有寫咩

咁多人睇tama

人地細路女

冇 懶得寫咁長

應該全部都係SAO 我覺得可以開始統計佢一晚講幾多次SAO

勁大個中國武肺

所以先話佢JK
睇果堆野好近年
同AQUA一樣迷SAO

NeiChi機會黎了

驚閪 Tama依20分鐘入面都講左幾十次台灣 要死一早死左啦

會打算唱魔禁嘅歌

差唔多全部都台灣人寫

正啊

咪係 除非諗住直接入大公司唔做個人勢 唔係怕條春

到底上位國係咪台灣同香港

我係見你地講我先知有呢個

可能真係 好多台灣人 起碼過半

食飯先

個chat room低質到

同twitch有得比

啲台仔有冇咁撚垃圾

同以前迖哥個啲差不多

你地依到都有tama bb chu個條友

WHO

我最近先知Aqua真人得148cm......

咁咪幾好

148cm可以企係到幫你含.......

我得米5

我有d驚訝 148好少見

有花生？ 返夜

咁咪同aqua好襯？

無 你當twitch大台聊天室咁

無話 不過歡迎大家洗依嗰emoji

聽到話出貼紙比你地用

\o.O/

同twitch subscribe一樣嗰icon會隨住訂閱月份進化

覺得隻JP龍娘應該係靈衣

冇睇hololive
係K島見到呢張圖，笑到肚痛
宜家邊方赢緊

tama周邊

好似話復播先正式開戰

乜野反抗軍

仲有Tama係
唔係

yuna先係貓呀屌

非官方翻譯根本就係寄生蟲

想奶牙狐耳仔

yuna係Tama嗰fd

笑4

一直認為Tama係狐

tamamo就狐

講tama我剩係諗起tamama

俾我係公司就同佢地佢講 唔鍾意咪唔好睇 反正又唔係等你地班支那狗開飯 依家有歐美水日水 班友又肯課金 你睇下班支那賤種死窮撚口講鍾意 金都唔肯課 俾你有100億人都無撚用啦

我覺得呢個時候呢張圖非常岩使

真 月入1000嘅支那 同月入萬幾嘅鬼佬 邊個重要d就唔講啦

比你係公司，就唔會係B站開啦
唔奶共咪冇事

用番佢地支那術語就係所謂嘅白嫖

逗你果幾百逗到做契弟咁

cover:理得你地數百萬SC 我只有出盡奶力地奶

D支那狗一蚊都無俾過就當自己係大爺 真係好撚搞笑

習帝開天辟地.jpg 佢地可能覺得係真

班鬼佬都笑死

永遠做任何野都只有柒出國際

完了

完 聽日fall guys

其實之前我沉hololive船係因為睇roger台 d人donate holo d片
依家又有人donate tame d片係到傳教

咁tama真係沉得過 其他就無咩興趣 而且roger仲好睇過其他holo啦

條友打爐石勁撚廢 但又勁負碌

聽下歌算 睇人打機冇乜興趣

輕輕鬆鬆又一日

我睇tom60229 同 roger 就係為左聽佢地個歌單= =
我無睇佢地玩

主要睇佢同人吹水雙排 好好笑

而家loop Tama就得

真牙, 呢位清識貨

畢業了

達哥打機都唔差 可惜

人中之龍係高汁既..可惜

卡關達都唔差

依家等睇coco會長玩咪算 聽覺同視覺雙重享受

達哥其實未爆反送中個陣 個兩年已經回晒塘 無以前咁好笑
同埋有時佢出真樣直頭影響你視覺

vtuber 有樣好在 佢地班女個d搞笑野真係日日新鮮 甚至自己創造到新梗
個達哥以前就ok 呢幾年好多haha point都係重覆既

跑唔切二次

呢幾年個啲咩抵啦喊出嚟做作到仆街

其實唔廢 成日做效果

係牙係牙 垃圾 全部都係做作扮出黎
抵啦喊出嚟轟牙 總之全部口頭禪 岩用既就一定講 zip時間
基本上反送中前我都無乜點睇了

PS5拆機

真係好L大部

佢認真玩邊會廢
只係成日做鳩野

又抽

散熱 嘈音 體積
今次PS5就為左前2樣決定放棄第3樣
你見部機入面啲野都算疏

認真 hololive d女係咪全部中晒武肺 個個都病+發燒 cls

點解香港出唔到第二個打機好睇既人

真係無 唔知點解

10月黑過墨豆，留返錢等新野算

咁呢個星期尾好入錢，GDGD黎啦

你做第二個果個

我開邊有人睇

個人覺得幾高難度
首先要把聲吸到人睇先
然後仲要逼自己打機keep住講野
就算少講野都要有gimmick比人笑下

你唔開點知冇人睇，之前唔洗返工開過一個星期 見有小貓一兩隻

但係香港連d女都好失敗 你見deer馬 同 咩fufuyin 個d開台都唔紅架

我覺得係廣東話個圈子 實在太細
你話台灣成個國家開直播 呢個時期叫紅既 開台有幾千~過萬既都係得十幾個姐
有個重要係藍絲港人 toyz

圈子細呢樣硬傷搞唔到

呢兩個爭議性人物

評論姐 我無睇過 但消息指佢地開台直播係唔紅

香港有樣野又好似幾特別 d女用咩奇怪方法做雞都可以好紅/賺好多錢
例如 肥婆賣相賣到上樓,youtuber,ptgf齋食飯睇戲
但好似真係咁多年黎一個直播紅既都無 搵個講野搞笑d 轉數快d既都無

patreon仲多野睇
點解要睇個垃圾直播

其實好難
我覺得難度應該係揸快車講電話之餘，要睇紙本地圖再要留意路牌同快相機，加上電話內容要風趣生動

唔係搵唔到
而係嗰啲唔會做直播

做到其實唔錯
又唔洗剪片又依樣個樣

依家刷素材D關都咁撚閪嘅

真 搵到錢又使乜做直播 所以呢點某程度上都幾佩服迖哥 就算後尾叫搵到錢都堅持日日直播

個個好似你咁多錢入定咩

同埋文化變左 易左賺錢 舊時d觀眾真係唔會比錢
依家d人做sub 或 donate係爽手左

返落90未

閃亂抽唔中

好撚仁...

有公司backup就係
自己一腳踢應該同返工冇分別

幾時有活動啊屌

葉:HUNTING已經係

點同 唔計正正常常返工
賣相/ptgf 個d係賣肉 係雞
開直播係才藝

星期五公佈無風

諗住解個周任超巨大 一入見到勁閪

达個老本係直播
佢唔做直播又點keep住啲人留意佢
唔keep人又邊有人比job佢接
佢試下成年唔做直播
下年fifa就搵咗其他人了

都係 佢而家都冇晒聲氣咁

同youtuber比 算係少樣野做啦

90+就係高少少drop rate但唔會比333架啦
想舒服咪返去90，90+面世5個月都黎仲有啲咩幻想呀

雙pick先抽果然有料到

敗囝

我之前都忍唔住抽咗隻沖田寶一

其實秦始皇勁唔勁？

單挑王

依家係戰棋王

戰棋我覺得係大狗同埋熊

有冇啊

FHA四日開始了

屌 垃圾牙濱咁就玩完
完全唔撚知佢邊到勁

屌你飛片啦敗囝

我係有錢收鞋底
最少兩份證件copy放袋同喼

回錯

一陣三朝打死左佢又輸一場

咁個個摔角手都幾撚廢
作為牙 連最基本鎖血都唔識

摔角手on99硬食d招緊係輸同埋佢嘅水平的確唔入流

on9

牙濱都好唔入流 呢d實力 連拳願淘汰第2輪實力都無

冰室仲話弓浜同加納差唔多 加納真係得啖笑

錢收鞋底... 我以為得大劣人先會咁做

最廢嘅牙

為安全姐

你一入黎即時連續4貓

歐洲好多小偷嫁

神抽，3張呼符

炎上(物理)

一陣去個wc

肥仔道仲好睇過佢
世界變

sorry肚痛

建議第3階段佢冇咩硬直又唔知lock邊個果陣唔好亂出大硬直招打

手制冇電

唔打了唔打了

你知唔知 唔4個1齊上去 隻怪好難行過黎
你重自己一個拉走佢

One拳132

以為濱仔至少威一集 點知7到咁 可能連大久保都過唔到

ching水平進步咗

餓狼話咁快又出返黎

依張圖我至少睇過3次

佢唔係坦黎架咩

佢暴擊好大力

冇撚用架，何況而家都冇pool抽

睇d兄弟（特別係kitspy)做鳩野整古佢先好笑

估唔到成個neo都係伏黎 新boss

村田版水龍已經洗到香雪雪，又唔覺得佢會廢到比人捉去改造
唔知會點接返呢

泰王真係衰唔識自己產星
如果佢識自己產星就cls
不過要用泰王真係要bo5先有個爽快感

呢set技放落fgo真係食得屎

單挑+2030+code就有星
結論係想用既時候用人地果隻

嘲角打高難有用啊

用後面兩個產星都ok既 不過會出現冇佢卡既問題

依家先睇張圖up乜鳩，屌你把自己看得這麽重

TBS分析個debate係咁比啲架仔屌

一班youtube都睇唔L到既 去管一間主力係youtube播既公司 要youtube既用家屈服 真係新奇又有趣

我之前中左

睇果班人工可能仲少撚過我，佢地當撚咗自己係金主咁

而且炒咗可可先少30%hater
做埋其他就少80%
淨返20%hater係懲罰
叫人點同你deal？

所以cover處理呢單野真係goodest logic 就算話係管理層有支那人我都覺得on9

呢班人係欺善怕惡
之前邊撚到出征，俾人報咗去邊疆軍訓
即刻收皮
見其他地區既人唔惡，佢地就當自己係皇帝

一直話要收番台灣, 咁海森威呢
海森威都係中國自古以來GE領土都係不平等條約下比左俄羅斯
我肯定當收番海森威之後台灣一定會自動歸順

夠撚膽搞俄佬咩

夠膽搞俄佬以後真係同佢個班古巴 乜乜尼亞 乜乜西亞玩過世啦

印度都唔夠抽啦洗鬼俄佬咩

一陣俄佬反面 唔賣軍備石油 分分鐘俾咖喱滅國

係就快呀唔該

你估唔反面，俄佬就唔賣咩

NOBA

俄佬而家睇落就係食花生 不過賣武器俾咖喱打支那真係

俄佬一直都搞鳩支那
係睇佢今鋪會唔會忍唔到手

著底褲出街

入返FGO起碼要加個3T魔放同30充 唔係就產廢

俄佬每次都等機會背刺

入完fgo等強化

由始至終都吼住東北3省

而家賣油都賺緊佢大錢

啲期油真係

醒目既話真係壞事都可以變好事

遲左成粒鐘竟然仲買到兩套hf菲林

我上網睇4dx啲時間咁西既

咁快有中文

愛

尋晚播完無耐已經有一段中文

人氣vtuber

d台狗手腳咁快

屌

貓貓得閒就走黎奶我唔知做咩

高級黑

你污糟 佢幫你沖涼

咁我得閒都幫番佢沖涼

佢用爪幫你放血沖涼

大家覺得今晚Tama拿唔拿到皇冠

唔會 佢最多都係咬我兩啖

乜有生放咩

應該講萬聖

FGO生放送接TAMA歌回再接YUNA打機

今日行程好密
btw yuna唔係聽日咩

聽日黎WO

係喎今日係fall guys

有無良妻型vtuber

TAMA求萬聖節歌單

有咩恐怖音樂

雪之華 達ver

已經準備好抽抽了

我以為佢會整佢個樣

應該曬左十幾億qp洗唔到
好心痛

杯?夢火?0E?腳印?解lock? 全部都搞掂?

無更新預告

聽日仲要維護
真係可以入定石

得返6pack唔知點過

6pack咁多，驚咩

有失敗 無非洲人

留名睇神降表演

扮係原神fans 其實係踩緊原神

唔知聽日又咩活動

台豬又燈

諗起呢段

molamola

上一次得川澄既生放係Requriem合作

等睇生放同你講話復刻之後完

希望係曼荼羅

mola 出神樂了

可能係fgo開服2000日紀念
完

8點啦 夠鐘睇Tama啦

fg好似死ser

辣殺驚

"HELLOWEEN" 有歌嫁咩

薯仔SER

唔玩恐怖驚

要JK玩恐怖驚
有無良心

apex

有咩問題

發惡夢,聽日番唔到學

屌仲未開哂箱 連開箱都要deadline fighter

玩恐怖驚都發惡夢嘅話 好期待佢之後睇完寒蟬嘅感想

而家學生妹睇SAO Only

apex係咪有D lag

出大波版神樂得唔得

佢尋晚有講之前搵歌嘅時候見到寒蟬pv 有興趣諗住睇

學生妹當然要睇明星學生妹

諗住個Halloween訂首寒蟬

想同tama玩apex

首先你要識日文

首先要肯同觀眾玩

入東京ser撞佢場

可摸以唔好破壞Tama遊戲體驗

比錢佢換電腦先

禾可以carry佢

點解連sc都冇架

做咩撚

好可愛

好cute

直播FGO吧啦

突然開唱

好好聽

o△O

兔仔人

咩GAME黎

正常係2個人玩

Tama嗰fd呢

唔叫佢個FD幫手

佢地不和

人地叫yuna

連登手足拆散左對好朋友

唔係走左走玩青鬼咩

聽日

李依李同好區

你買唔買?

地方細+HOLOLIVE
不了

好撚難忍 呢d大頭公仔好得意 重要係aqua

聽完會限再睇青鬼

奶共公司，你奶埋一份？

tama歌回咁早完咩

FGO生放>歌回>青鬼

日本仔袋又唔係大劣人袋

卡關就skip

正常個半鐘 應該唔睇Tama嗰fd了

係過左

呢隻GAME幾好笑

兩樣同步，當打機聽歌

最好處理方法

救我啊 漢堡人?

Tama真係好完美 唱歌又好聽 又識配音 傾閒計又唔會悶 打機又好笑

係 唔係電鋸人

真

Tama人

啱啱個段冇聽錯應該係調色板隻gal驚入面個中二病女角

唔係六花咩

唔係邪王真眼咩

係，Tama借佢個FD上位

咁就係小弟聽錯了

究竟tama會唔會用過關大法就咁過

睇到youtube啲烤肉人出po原來FBK都俾人燒埋咩

媽的那個好狐

tama:

笑死

笑到仆街

tama玩呢啲on9驚效果好好

支那人終於識醒覺 屌你人地點講都係自己人 成日性幻想人地會幫埋你去恰自己人 你估係啲香港藍C廢老咩 跟住而家玻璃徹底磨成粉 就本死無大害諗住等會長復播去搞事 真係垃閪圾

失敗識聽日文???

完 聽晚8點見

fall guys server累事

1pack係幾多石？

我發覺tama隻公仔 頸個耳機係無用 都擺唔到去比個兩隻耳

佢玩兔仔人都豪豪笑
Apex嘅話睇下佢會唔會搵埋佢嗰fd一起玩

俾啲尊重

兩個人玩兔仔人應該幾好
apex驚佢地lag

tama同佢嗰fd玩過

168

reshare

比小小respect...

我再講多次係yuna

聽晚8點

做乜智障狐條link都貼

回家之鬼

已經洗白左
支那人不滿佢

原來tama都同yuna玩過兔仔人

apps台 vtuber po

我鐘意

yuna個fd

個group 得2000幾人咁都撞到

唔夠合桃同貝殼

支那人已放棄狐

智障狐好似月收入廿萬 十萬係日本 十萬係bilibili

等歐美巨佬拯救

咁好搵

影衰狐狸一族

齋計donate個d sc都未計佢背後重有咩收入 例如goods有無分成 廣告 出活動

NOBA已經準備好

dem beat

呢個咪佢唔玩恐怖驚既原因

寒蟬新劇情

我覺得應該少改動掛 唔會咁得閒出新
定佢地真係咁得閒

見動畫po袋左生肉既話同舊版唔撚同
同埋今篇叫鬼騙篇

出埋羽入
可能真係出新

cls真係咁得閒

名都改咗

有禾地型月全力G持

en 個mori都衝埋唔知大劣仔係咪又話 呢個大牌 搞唔到佢就唔搞呢

Mori: Let’s make a track for coco senpai... now actually that’s a good idea. I would love to make a track for one of my senpais... I feel like that would be cool to collaborate with coco senpai.

Cls Tama歌request 有一千首 點簡得中呀

你話我聽，龍騎士出完海貓之後到宜家，出左啲乜

null

Mikon

屌 en組支那仔搞撚到咩

係
不過無野了 呢單fake news 我轉貼

佢係講polka

無聽 人地打 我copy sor

mori 我

我下面已經講左fake news